「突發」炮台山站出口大量狗

如果要經過呢度請小心